hi 淡友 （168）

一路發

屌, 冇咩唔開POST, 果條1001

1001輸一世

豬到傻左呱

推呢個

三個同時post

唔係烏鴉口啊嘛 真係似想穿282咁

今日左一巴 右一巴 終於平手返

1001輸兩世

左牛右熊

可唔可以解釋下我d qq put 去返兩日前
364 買入價
但value 跌撚左一半

168多到

整到成堆168啦, 果條友JM9

6個(168)

時間值

意頭好

95.90 +0.44 +0.46%

原來係美匯 突然大升

全面開熊

屌 無人開呀嘛

時間值？引伸波幅？

兩日咋喎屌

下晝玩57173，又執17格

今照昆我入牛

今日引伸波幅唔係仲大過前日咩

英國通用

反手未

俾個number睇下

就168

好彩無中伏

美匯好大棍

300...

put option 無number

跌完啦.... 個樣似係

QQ365 底

哦期權 真係唔知我少研究

如果我大膽啲就而家反手了

應該回一回氣先

想反手...

業績期都咁大棍

琴晚睇noi好似有啟示
點知真係

咩事突然跌到咁

回緊拉 牛軍定定驚先

紫清今日破燈

過夜熊

引伸縮左？

比個位佢囉.... 26800

要建倉應該唔止一日

炸版

狗成狗

笑左

咁入熊囉 日日係到問入咩

比人用隻QQ做市 癲撚左,

走左熊... 大家贏多d

一棍一棍咁上

又要回返281

我見幾分中都冇人開

反手牛

準備好deep v未

可以牛未？

補番牛仔定驚？

似引熊

吕兄今日完全無加密

可能牛左

回完

尋日67放隻近牛, 而家得番24

紫清281

牛軍全面進場

彈完

岩岩一細棍

Nono 你唔明反彈精粹

加埋美女又破頂
應該係真轉勢既導火線

逢低加牛

2個168 POST 都有人推, 雙線行車?

無人賣貨比我

（只係今日轉勢）

道期跌成百點
咩事

得番24 痴9線

Cow已走

撚到你班牛軍

呢個位上落再睇2點點走

追返2k

同我留低

你班友開咗咁多個

似摸緊底 有得再落

算啦呢到好多跟炒

威啦

美期終於破百了

唔出黎威下點對得住自己

1001唔撚開post
然後就8條友一齊開

停一停手先

大家睇下邊個1001

66 有成球幾貨頂住40蚊 痴9線

我一開頭唔知入邊個post

期282俾人托著

真係鑽石底

通常轉頭都穿

呢到托住彈一波 好友比d 力

你仲唔走, 一個裂口就到36

好心痛啊一走就

晴巴近牛幾時放

等左2-3分中冇人開 我先開

你唔係唔過夜

好彩我冇開，唔係又多個168

1001條友

好高位入??? 到時唔掂, 減息都真係跌到仆街

42.9 三手

因為我依家均價係-0.025 全部profit 黎 所以蝕左都無乜所謂

CNY唔止跌真係唔掂.....

你jm9

佢好似潛左

反手

又係利用QQ 發上發落

1001 好似係你喎

今朝坐兩格 食個飯變贏十格

開左8個post
8條友追殺1001

屌佢個老母

買幾球貨莊家都唔掉比我，而家唔彈返都唔知買唔買好

有撚排笑

回得勁急

因為真係諗唔明

而家見到個消息就明 但頭先未有消息係點睇得出呢

幾十點急咩呀

阿爺deep V

好唔好反手牛... 但我想去安心食飯...

係時候入牛

食啦

消息係迷藥，情緒係氣氛

牛得未 283好似有啲支持

阿爺收市上2800企定

你朝早咪牛左囉?

熊啦 冇力升

想問好耐 , 點解渣打用UBS 個盤來買賣???

好搖

頭先破頂 個氣氛一下子恐慌

又妹到3點

轉燈果下已經反手咗啦 而家走曬

281

港女無鬼用又唔跟阿爺

世界靜止左

基本面無變 一日咁低成交沖返上去都好難

291

係咪休咗市

對沖值會改變? 好似時間愈耐敏感度愈低 者係要跌幅大好輪價多先會有番之前 轉變
利申 新手 股輸4000 熊輸3000 輪輸2000

連續三日一入場就妹

2點收市！

3點後再大插

又要買定離手

插!插!插

有時間值呀！
買之前做吓功課啦亂咁買

你買貴左

qq又定格

原來係你

283係底

大戶傾掂邊到收未

q熊on99 止蝕輸3k 等多2個就倒賺2k

HAPPY FIRDAY 提早收市

殺返堆近牛再升!

唔會係中間位建，太危險

CNY又跌一棍

好，27500見

同路人

咪呀睇咗財報先啦屌

g 持

8500.jpg

今日跌勢好似差不多啦喎
Dmi rsi macd

引到布清出黎

而家唔識解讀

受制20天線，恒指玩完

呀爺加油

又係呢個位 琴日開淡夾死我

大戶熊去番95 水位

支持穿哂d 線佢收 全民做淡

CNY又跌多一棍

上證又扯啦

上證又想上返嚟

上證想轉燈

阿爺好強

上證係咪痴撚線

嘩
阿爺又黎臨收市先做野，爆返上2800

阿爺2點半先話你聽咩叫jump

道指今晚開始回的話 港股就
係咁e升幾百點 應該好多人追左貨

上證-0.16%
港女-1%

港女唔跟 港獨呀

道指牛3, V彈上返去

又係度磨

信唔過阿爺啲匯率

港女=min(上證,道期）

個個都睇淡

阿爺成交低到 無對手任佢升囉

溫馨提示

咁咪

阿爺準備轉燈

養肥左熊仔
3點開餐

爺閪係咪痴線架

阿爺 啪啪啪
轉燈 啪啪啪

啊爺識飛天 港女都唔跟

+427點子

轉咩燈大佬

港匯 7.8499

今日係咪有接錢

馬雲486走哂？入地心啦

港女定哂形...比人屌到變死魚..？

熊市開牛

今晚又可以食m記了

QQ 上番....癲左

人仔又返返去星期二個時

點解我次次都係一入場就開始妹 妹左一粒鐘

二手薯條留d俾我

283呢d位，又係星期五，真係好難搞

橫行先入

因為大家都係呢到入市 大戶要計下數

花生倉就賺

入左先橫行

花生倉

我就係去食2手

性交轉運啦

輸好多咩？

叻仔，呢個特殊技能嚟

QQ

無贏無輸 悶 9up下

守得雲開見月明

爺西上返黎。都跌270，
爺西收市。加上星期五人踩人走貨

咁呀大河道m記等食二手薯條

點解

可唔可以拎D黎比我

等緊 快D3點Please

過黎R

不了 依家係港島

冇車錢過黎

準備~

教吓你，下次入一手試吓，佢隊落十格就再加多注，升返5格左右就走

轉

轉燈!!

妹完未

爺西轉燈啦

All in

阿爺

港女獨立日呀又?

今日就係咁玩
而家成10幾手牛

俾呀爺撚足成日

港女可唔可以轉燈

啊爺升 美期跌 港女唔郁 Balanced

無得睇，阿晴咪講咗囉

又黎港獨

爺閪好撚鍾意唱反調

13:56 央行公開市場下週無逆回購到期，週三有3365億元1年期MLF到期。

MLF係指央行借錢俾商業銀行，等佢貸款俾微企。MLF到期即代表收水

所以8月15號要小心阿爺收水同埋QQ業績

on9 人仔跌到咁 上證都轉燈

嘩死仔 佢地以為你煲煙煲咁耐

0。004

咁玩之餘個邊都要企得啱先得喎，升咗咁多日先嚟牛

D錢去左托股市

美匯指數升太多啫

牛軍好走啦。
爺西倒升都無反應。隨時插多590

係咁0101 死基佬

妹到訓著

點解可以溝到少過0。01

今日真係好撚有心機

假到

走左幾多轉先做到0.04? 今日呢隻我走左兩轉食左廿幾格

上證+2

0。004wor
唔係0。04

你當0.01買,0.02放,0.01再買,0.03再放,注數加上去咪除番落below0.01囉

走3轉爬格仔先賺得4格

咁都唔明，自己㩒吓計數機啦

呢到好多癲狗貼成績呀

富途自家計法

牛過定熊過?

富途計平均價根本有Bug

bear

係
出面間間都唔係咁計

佢將你啲profit倒返入去成本計者

咪係，傻鳩嚟，仲要問咁耐

次次見到你都諗番起篇潮文

想冇bug? 輸錢就得

重點係 我依家零成本過夜
就算星期一爆到傻 我都仲係賺緊錢

根本係

玩bug

3點未到港女已經

收到風，
3-4點期間會暴插500點
-780附近收市

個數係假咖，不過過有10倍8倍不是夢

咁care個均價把鬼咩
直接睇賺幾多咪得

呢句野以前呂布都講過....

比你爽下1600%

點睇你樓上果個

gun!

今次要轉燈啦

GUN!

你賺左70個,唔係不嬲都0成本既咩

反而想每次買幾多手？

掃貨都要時間

我有時一球貨都要成個字

入put 先

睇黎晴巴就快要離開我地

Over咗

其他人圍爐取暖

想請教巴打你係咪幾格就走一走, 然後回少少又炒多轉.
定係不等加注, 去到心水位先走？

一球貨定錢先

佢今日有少少準喎

我知你成手都係牛

正常散水棍應該都有嘅

屌快d車好想入0.010牛過夜

又反水

貨，錢就唔玩牛熊啦

錢既話d莊實食左你先

睇吓上証先啦！

學大陸咁, 假數 XDDDD

1球貨其實好少

一點半入市妹到依家個半鐘
我一日唔走一日都妹

係時侯買牛

OH,I GET IT

我夠知唔多，但總係有時掛好撚耐都唔掉貨比你

傻鳩先而家入牛，今晚老美大回一下
星期一就收你皮

咁收一收手先

57611 0.01 入 1球

點解永遠都係買升就跌買跌就升，連阿爺都唔鐘意我，竟然倒升

咩價位先
通常一係近打靶/over 0.1

先難收

紫貝天葵(反水)

市價盤個莊實比你架WOR

下次入貨單聲

當60949 例子，daylow成個字都唔派，結果成個字後彈返3,4格

唔玩啦，呢個月輸左幾皮野

即刻上3格, 多謝巴

回得好急

富途個體係以你手持貨計,
買100手0.06,食2格profit 2000
放淨5手價值3000, 成本會變1000,贏200%,
所以睇%冇意思

暴升

一大棍

放哂QQ PUT 應該再跌，大家訓身

市價盤個莊實托完派完比你就質返落去

之前qq試過市價盤食撚左我10格，皮鳩幾野

落

我知呀 純粹自己開心姐

QQ我依家多數都掛低幾格等佢派比我, 正仆街成日都食格

來了

晴巴真係好勁

呢個賭股票post 個個好撚有米

簡單，

12000率 垃圾牛熊
本身少人玩
街貨得5球
街貨唔扔出黎
莊咪開高d放比你

大家聽返首經典金曲先啦

給股民: 熊日 by 東加豆 (原曲: 李克勤-紅日) (作詞: johnnyC )

大戶就似披了羊皮 大戶做市奸得離奇
大戶就似恐嚇著你做人沒趣味
在營造Deep V 隔一天沽爆你
到最後 資金再運回賤美

個個賭神 我地呢d 入去送錢

呢度冇人賭股票喎

CALL ?
抹盤咁大
梗係唔好市價盤

我知全部6個num 正股來

大大棍!!!!!!!!!!!

呢個例子姐，呢個之前牛倉其中一隻貨黎

比我平撚左幾球貨啦

上呀屌你個西

爆升

GOGOGOGOGOGOGO

動物黎，自此以後唔係走鬼我都唔落市價盤

同埋。要價準就要買10000:1牛

呢點受教

在升 癲左

多謝倒贏4格~

準備一棍！

棍升棍跌！ 好大波幅

有冇格仔專家

Chok 死

己收。賺多d

今日成交 80B 都可能冇 :<

呢到得我輸錢架咋

係咁回
有機會真係v上去

我D正股仲坐緊

反手入牛
豬左10格

上証好撚搞笑啊，撚完一大輪轉燈收，死未

我估都會V 上去啦, 應該都無咁快跌返28000, 妹足成個8月

我都坐呀

走左？

訓著

又黎過夜大統計
牛過
熊過

邊有咁好力水呀

痴撚線, 上證一收市, 港股就唔郁, 不如開9:00-11:30, 1:00-3:00啦

V?邊撚度V呀睇過

無咩力喎

不如收市啦

QQ開車

仆街了, 咁多人牛過

憑巴打呢句我想入牛

QQ!!!!

3點9再問

唔洗諗

你又牛呀

QQ 發力呀!!!!!!!!!!

一唱好即刻有反應

是的

QQ 真係俾佢玩死

掃QQ，400蚊有望

QQ上!!!

有明燈指示!! 仲唔醒水?

咁樣回一回 好健康 星期一繼續跌 劍指0 熊一gogogo

好啦 咁我都牛過

慢回再一棍上

一齊吽

紫巴潛水

睇紫巴係唔係熊過夜

多謝紫巴

佢9up only

可能qq有驚喜 今次成績表

紫標出番黎啦

咁大隻鹿都唔捉

太近, 未關事

qq轉燈

9up 姐

一講完回20點

無用呀唔係自盈嘢

爆升啦
牛軍吽吽吽

好想block鳩你

好撚多人牛過

支持大家

白兄點睇

點解
係要有d氣氛先會升

新手吉倉過

過唔過夜好呢

Call qq?

晴巴修得新技能好機會

牛過
今次連指破燈
吽吽吽～

我都諗緊

紫巴出黎講幾句
俾D提示大家

特價牛

係後樓梯計緊條數

b_ _ _佢老母

仲係個到

屌你洗撚計咩，點玩都賺

吉倉保平安

條後樓梯重有冇位

Hehe

你地去後樓梯na，我去揾奶妹訓

不小心插入

屌 你到底坐左係後樓梯幾耐

我地一齊吽吽吽

聽到d cow sing sing 聲

唔好啦, 我都想去後樓梯, 仲有無位

牛

牛牛牛

全副身家買熊

格仔都爬唔到

吽吽吽 我地一陣吽吽叫

唔買

284啦
吽～

Q牛!

跟！

聽日第一日返工 依家左牛右熊點算

星期一後樓梯大法

你個名

你真係輸左50萬?

6格牛食左先好唔好

屌你老味真係有

十手q call

以前學人玩輪 嬴左50 唔識收手 輸返出去

all in QQ 牛

勁喎
曾經贏50

呢d中間位上又得落又得...
一係唔好過... 一係牛熊一齊過

隻船太重，即刻一棍....

尻咁黎 唔識死

牛仔

一牛牛牛就出事

散水

好弱 彈唔起

連指

新手運不嬲易首擦5星

散水棍

即刻出事

砍掉重練

o熊o熊o熊

假升 頭先入左熊個d傻仔

你班撚樣又鳩叫

所以要返工還債

唔驚 係技術性調整 d 牛聲越黎越大

紫巴點睇

走左先黎升

引熊
一齊吽吽吽

好撚勁，60都孿埋

收手啦你地

係咩
我連新手運都沒

唔交電費亂叫連指會黃天擊殺嫁

CNY又跌過

無事啦 升番
可以吽過

搞到我都想空倉過

做paper trade就會中

沽俠牛過屌你老味

又到你

吉倉過 開心過六日 算

仆街 要散水啦咁

再黎過LIDEX
牛
熊

我都無

尾市呢下咩黎

頂佢 唔係依家先黎穿下話

咁快手既

哇, 人人入哂牛過先插返穿

星期五尾市仲牛咪傻西囉

吽吽吽～

連指而家勁到即日見效

邊個敢笑紫巴

跌多d 星期一高開多d

屌。。。

唔知係咩感覺

有時真係要9咁黎先贏到大錢
太小心就會好似呀婆淨係執2餐買餸錢

牛66 熊33

我D 女仔FD個個鳩買都嬴
但得我輸

牛軍大勝歸來

日日都高開 星期一都高開啦

星期六日仲過夜

豬緊幾格走唔走好

就咁睇連指都知禮拜一股災

嘩屌呢個正

美股 今晚牛三

介紹d黎。有好老公好過贏

4點又要做野了
成枱野未做

我唔知 但殺落去難唔難呢？

岩岩蝕幾格走諗住空倉過夜轉個頭同我升返7格 dllm

熊過抵玩

美匯頭先96

美期

你試下唔好再自己畫圖睇圖亂咁買

清你係瞓街喎

我想跟Q牛過...

一齊吽過！

閣下自理

牛牛最後3分鐘

比人打到飛起 輸緊10幾萬 得番兩萬本 是咪無得翻身了

我鳩買都輸,
認真畫圖都輸
唔買就嬴

All in 痢英超冠軍

吉過算數

點知支那會唔會隨時出招

今日輸架?定輸左幾耐?

同你有得比 返工對沖緊

肥妹有男朋友架啦
人地有樓架
唔會同你訓街

吉倉

#METOO

星期五淡住過 琴日頂唔順反手牛 又比人一大巴打到仆街

有聲

連續5日揀錯晒

原來土耳其奶野

係呀

同我講聲 買你對家

手氣唔順就停下冷靜下

佢停左4日了

不如你出糧比我 我小注 你all in我對家 應該會肥肥

一郁就仆街了

見你有嬴過架

LAST 3分鐘, 兩隻最近牛都有人入貨

上星期同星期一二 賺到爽
呢2日倒蝕

朝早中左兩次撚狗入牛signal
加埋蝕左十幾格

好彩一點開市終於無睇錯入熊signal
成功追番哂

不過正股跌 最後今日埋單-$90

5日都買跌, 咁咪有1日中囉

贏到吽吽叫

屌...妹到收市都係呢個位.... 冇病呀?

仲追緊本阿清

一切都太遲啦 番唔到轉頭

最後恒指個勢幾好, 星期一應該會聽到吽吽聲

見到其他人同我一樣

一定爆上

大市成交 847億
not good

尋9b過都差唔多，成交多少變只不過任大戶舞

牛市就另計

牛每次都有位入，做乜過夜

賭仔

過夜睇住佢升/跌會後悔冇買

健康的股市係應該暢旺
呀爺自製升市 成交都係低

見班大户炒鐵塔格仔

每日一仙

俾你贏哂好無 痴線

好撚識玩，佢地1格都贏好多

我愈追愈遠呀清

所以師傅無錯，熊市，仲要係隻慢熊，未夠因素令佢大成交同大drop

275牛
291熊
呀婆都識玩

賭仔心態係咁

輸死你呀

收市入qq cow

過兩晚都係太大風險

埋單 28366 -240 84.7B

加油阿清
我地總會有一日係正數

有冇人Q牛過

連師父都著燈
我唔知點追了

呢到啲清教過
沒方向就唔好買住,賭場日日都開

我淨係想負少D

無call 3333呀屌爆好多

我入咗4日你宜家先話買

好撚dum，呢個堅dum

嘩屌你正呀喂

屌白清 琴日見到無追呀

唔準
要正數

開市2萬7我就正數啦

你搞咩條數越來越遠

要追老柒禮拜三果1吓陰蠋追最好，身懷六甲

我都唔知

Seed呀

我想跟架... 不過得番5分鐘先去揀no. 揀得2揀夠鐘完場

我好驚愈追愈遠呀
其實輸左,
我都係當拎左去減肥,所以瘦左,
當拎左去整容, 所以我先咁靚

咁早傷身呀

仲嘜溝到條數亂撚曬

屌想死

試下變性

期貨仲係打到仆街

你今日唔put咁撚大支陰

倒贏

輸到訓街搵樣野開心都唔得

幾萬蚊變到性架啦

今日無睇市 去左睇鐵打拉傷左操得勁得制

曲線到呢......

正恩清係咪唔鍾意止賺止蝕既人黎

操乜

我完全冇

yes ben chow trade nose

操腳 深蹲死頂伏已中

止賺多過止蝕
止親蝕唔係十格就廿格

今日都幾準
抵你威威

我都想鳩買贏

圖太郎俾個市左一巴右一巴

奈奈好樂觀好正面 ，去左幾多轉韓國？

叫左你性生活唔好咁頻繁架啦

佢好慘

wtf 唔關事囉

我當自己去左幾轉架啦

上星期你好似話差少少啲熊就回本
果陣沒止左佢?

佢咩過夜? 希望唔係同船

你座屎塔有賺，又可以去一轉，恭喜曬

好似bear

基本上係上次278彈上290
我好似290止蝕反手
再止蝕再反手
果下重傷

今次275彈上黎
又係無做止蝕做對衝
你當無賺蝕

熊仔

賺緊160蚊

我去IFC

爺閪幾撚型
全世界得番幾個市升
佢係其中之一

正恩D對話咁似你上禮拜講既野，好有回到過去d feel

牛佢老母

清,你啲操作比得上我咁差

白清牛左？我唔敢牛

好過輸

無啦！
要牛禮拜一都未遲啦

都係既

龍過

好想番去過去叫自己唔好買牛熊

我都係

又嚟死老豆咁款

俾你番到過去你一撚定係教自己點買而唔係收手

咁都係既

幾時先等到一日跌一千點

本港次季經濟增長3.5%遜預期 全年基本通脹預測維持在2.5%

RIP 大插

我profit好似試過得幾日

快架喇快架喇
美國取消香港關係法就會架喇

千跌之日

你注碼有問題啦！
仲洗問

清水あいり

IIB only 無露野
最多俾人渣下

我會重注買多D，玩埋金多寶同世界盃，變做全職賭徒

屌
個泳池好出名喎

係止賺止蝕有問題
賺就爬格仔 蝕就一大棍斬都斬唔切

你咁遲早實奶獲勁

白清以前係咪都係咁?

基本上我三日唔埋兩日就死老豆咁款

試過啦！
初初炒格仔，嚇到自己回一兩格就走

我上星期都係咁 比小小事震走等唔徹
依家想止蝕/賺前我會睇晒好多野
例如外圍/訊號

唔止係土耳其, 沙特賣加拿大資產都會令美匯升

要開工呀屌你

彭巴
有無玩呀今日

上證真係唔識睇 朝早俾佢升穿2800果下嚇到走左

究竟點睇上證架

咁撚大獲

幾時得閒返嚟一齊炒呀

彭巴仲等緊288/289?

大棍跌完仲買升

賭錢係咁，無辦法，我通常回咗利潤兩成我就收手，因為磨爛蓆大忌

咁易個個都發達啦

大棍之前ar
睇住上證買

唔係淨係睇一邊嚟炒喎清

收到風下星中開始大跌

呢個係我一開始玩法
玩玩下先貪心想DT

呢個玩法最大問題係要夠定力
買得夠遠
先可以等到自己睇既位

而且買既機會未必好多
好多時候到浪頂浪底你又會擔心穿

但咁樣不如玩期指

我試緊果set indicator有signal加埋上證強
睇少陣人仔就中伏
話時話 今日人仔跌 上證都無事 好奇怪

明智吖，我無辦法長中短棍都食到少少，咪得閒就落吓場

dt短線牛熊
中線期指
長線個股收息
自己了解吓

牛過

牛牛吽吽吽

尋日個巴有無出post ?

朝早我同你一樣輸十幾格 下午靚位開熊 已經回番哂

咁多人都睇288/289開熊

如果唔到288/289就調頭 or 爆到292
咁點調整策略
仲有點確定係可以接受的誤差定真係自己睇錯

今日人仔跌只係因為美元強, 唔係有人搞事, 所以無乜關係

我而家睇291開熊

人仔唔係跌，係做緊底，佢跌嚟係要找條數姐，做得太低特老母佢哋又會出嚟屌支那做滙市啦！

但係香港就跌左

所以叫你哋畫吓圖咪會明囉！
畫啱咗阻力同支持位，你就知要點走鬼轉角

點解中線d你會睇跌呢
人民幣同A股都造緊底
貿易戰基本上無得再衰 大家等談判

真係咁諗

11月中期選舉 係咪應該差唔多時間要settle

衰到無得再衰

唔好比呢啲觀念綁實自己wor
之前啲人都實牙實齒話trump trump一定係靠嚇

我睇圖同消息都覺無咁快，可能我錯啦

我係其中一個

依家大家都知佢癲嫁

佢癲有癲嘅好，唔洗吓牌我哋點上位呀

呢個我都識答

夜期free fall

道期

要睇德國同意大利 等數錢

280穿就275，再穿倒水286 250

翌日開市價未必等於收市價 甚至完全逆轉添
要睇下咩原因跌先決定 如果消息市5000億聽日生效 夜期就提早PUT啦

歐元造緊頭肩頂

睇你畫到幾落 睇跌到幾低
如果夠低 我會入
反正本身就唔易捉高低位

唉，我仲慘過你，欠銀行錢，依家得返2萬本金玩

外圍全紅，期貨都飽lu

畀人左一巴右一巴打死咗

好在牛put 齊揸

Diu次次一開始都紅 夜晚咪又V番上去

另一個矛盾係中外唔同方向
大陸死托

有見地!
仲有，你唔係琴日話見到港女15分鐘有超買咩？
有無引伸落去其他時間去睇呀

bug fixed

未必係為左中期選舉, 可以係為左連任而打, 而且貿易戰真正既影響仲未浮現

美期

美期有無link睇到？

全日都係-80 -100

今晚最好跌1000

星期一仲v到

有啲味

支持落下個range

殺晒班期指癡線佬

一直睇down trend
但係俾阿爺托市打亂曬個諗法

用開呢個都ok

call me

壞左呀今日個網

急然想食蟹柳

你有淡倉

連指而家向好定向淡

咁大力沽之前唔等埋我

不嬲都沽緊期指

識食

德國做乜事插到咁

白清會唔會丟個仔落街

佢支持支那，唔沈條肥婆沈邊個呀

係 最了不起大概200點
但如果當收左股市又想玩既話
DT都ok

好撚正咖喂

超過200點就28000 ga la wor
點都等星期一返離先掛

真係好撚痴線

新會然

港鐵停左會展站唔挖野

一棍

美匯指數升嘛, 合球剷呢鑊

好似好難炒

係

新手就勿沾近牛熊啦，沈門大堂都有寫，謹記!

好撚正呀DLGH

好期待幾時打埋 大4佬

豬豬下就識嫁啦

唉佢e家好難搞行區間無得搞

師叔真係好撚正，七情上面

唉，不再說了。jpg

師父得閒就放灰犀牛出黎 好難打嫁

人哋etf嚟你當牛熊玩，神油都俾你玩死啦

未試過長揸 成日覺得風險好大

佢呢隻etf係3倍leverage ga

連指點睇星期一個市？

放假啦 抖抖啦

夜期咁既款

星期一低開啦

開市2萬7
收市2萬
ok?

季檢呢？7 點都未有

跌，整固，升
自己諗，行區間撚死你班賭仔，近牛熊2邊殺反正無方向

7千點差距 咁咪fat fat

即日/第二日反彈5000 又食

恆生指數有限公司公佈，截至2018年6月29日的恆生指數系列季度檢討結果，恆生指數成分股中加入中國生物製藥(01177)及申洲國際集團控股(02313)，剔除東亞銀行(00023)及招商局港口控股(00144)。所有變動將於9月10日(週一)起生效。

做乜快過我

1177入藍同石藥應該一樣

開市即入熊 唔入就入唔切

到區間低喎